一定要解散警隊 香港人當佢地同恐怖分子無分別

解散！！！

已經同黑警冇對話餘地

有真普選都冇用，日日搵黑社會搞我地，人心惶惶

解散警隊